## Игра на SFML

#Системные требования:
Windows 10 x64
Монитор
Клавиатура

#Для установки
Откройте файл PyatnashkiSetup.exe

#Для пользования без установки
Откройте файл Pyatnashki.exe по пути setup\Release\Pyatnashki.exe

#Для разработки
Использовать CMake 3.22 и Visual Studio 2019